[iOS/AN/PC] グラブル Granblue Fantasy [221]

冇標題？

同埋無置頂？

樓主好ball

諗唔到 不爽搵神父

拉

on9 post

打撚夠大巴未

loading多左d人仔點撚樣打金

伊井野

聖德芬黏土人MIC
錢都慳番

大把騎空士太太爭住埋單

諾亞 貞 御三家可以永動機 好撚勁
炸完fc 貞2 御三家1 a
滿奧 再炸fc loop

主角要伐木工用落葉個招

垃圾火方FA孤畢黑風媽

我要千花

用黎打咩

早坂

牙圭

🤤

FA路N

俠盜獵金手

爸爸暗黑兵法會唔會太勁

想問下御三家即係邊隻？

有冇TG谷,新手想買帳求指教

Idolmaster 掛

唔難

Oh thx

應該係田村ゆかり，即係イオ
諗到R晒頭

點解哈呢到問tg谷問有咩特別

重有一隻滿破濕婆召石同5萬石，新超已用 143lv
600蚊人仔值唔值

實抵嫁

600蚊淨夠你課3次超得 你自已諗

會唔會玩玩吓比人BAM

好耐冇出過金

賣ac十天極齊生肖

特得特得 特得得

好悶，有咩玩

母豬

而家活動角光SSR IM御3家

io點解係御三家

9up帝

男清史萊姆fans

聲優好似係

唔係 佢肥婆fans

想問下
自己冇哈用巴癡人哈用
玩唔玩得起椰閃盤？
定一定要抽左哈先玩得？

你要知道椰子樹係高難先有用
打高難係呢隻game打得勁係冇乜著數
你玩仇閃巴搭哈當然冇咩問題
但椰子樹加既防會差幾多

邊撚睇會睇屎來冇

堅守單面效益太細

好彩未夠頭突椰子
之前打夠數想突見唔夠頭就擺底左

歐撚到
會唔夠頭突椰子樹

好悶 日日冇野好做

日日打twitter

就係貪隻驚冇野做先玩

扮晒野 你日日fa u

依家成隻game 真係比暗玩爛曬

食屎吧母豬 要不是沒了騎空士班母豬真係去行乞了

低能先反暗

上隻土lm已經係2018年5月

蹲得愈低 跳得愈高

反KMR 同fhkr

KMR : MVP都打唔到藍箱線咪大家一齊唔洗打金

不過暗真係好誇張
佢人材多到其他屬2個加埋都未必夠佢多
好似老鼠咁如果轉其他屬就算冇T0
但上場機會點都會有啲
而家出起暗就⋯基本都好難搶到前排

鼠等終突就殺晒你地

所以咪出係暗屬 出勁左都頂唔到前排
遲吓咪又到第二隻屬幾連限 kmr知送石送得多
個個人專精一隻屬淨係儲井都夠玩 連出等你儲唔切井逼你課金

講到尾暗咁勁咪淨係影響到啲畢業玩家 唔打金冇野做
如果唔係nerf左uber出金率 同爆左機率出嚟
冇咁多人搶飯食都唔會瓜瓜嘈
明明今次出隻暗普池對暗黎講都唔係話好大影響
啲人又屌話隻野咁勁點同暗鬥，明明不嬲都唔夠鬥

要講以前水劍豪影響遊戲體驗仲大
打牛水劍豪 打2.0又水劍豪

2年後
等入手術室會唔會快啲？

係都救左龍吟虎嘯先

甘刀吾大影響

Why not both

其實火都2連L了

咁能廢既角色都計L

有咩 幾時出 淨係見到暗係咁出限 今個月又出左隻

L武勁咪得

角色是但啦

依家個盤都玩到盡頭 佢新出果d出極咪又係用黎打高難 你出新lm可以踢攻3渾身中成隻驚收皮都得 唔係角落手仲可以係邊落

賊王幾好既
係3技唔識攻鳩左啲（明明土隻mk拳王普角都識

3啦
泳裝 無限 拳佬

見到啲人係咁講點剋背水 點整勁渾身真係覺得好戇鳩
遊戲理解0

不過黎明....打牛同打2.0最多都係影響下單人農肉
同埋2.0農武器 同埋過左一陣即刻有反制措施 加cut
但暗依家稱霸農金本 係完全冇任何手段 直到今日
水劍豪都未至於令到其他屬性係冇份打機

不嬲都勝利球迷
邊隻勁咪玩邊隻

而家既走勢都係稀釋緊幾把渾身既威力

必爆穩定得黎又唔洗keep 血量 古戰fa方便

仲可以玩天秤 其實佢咁搞反而仲課少左 每樣一把就夠

出恆常角有得超 出再勁都有班人會等超得算

睇下今年泳裝會唔會出得多過上年

依家啲後生未比水劍豪b害過

以前水劍豪稱霸左大巴一段時間

後尾開始出天司武先比光屬打返走

不嬲都係
if you can't beat them join them

其實係
齊角玩暗方都係差少少上限
投資都唔係話好多
但係啲人冇理解過就將一切既過錯怪落暗普刃
係到吹風叫人轉玩暗普
其實係啲暗角屈機得制

問題係超短期永遠都玩唔到必爆 渾身同背水比數值真係太低 同埋d角係勁 咁你都要出落其他屬先得 依家其他屬就夢回2019 暗就2021咁 點玩遊戲

其實依家大丁都未至於話唔玩暗就冇得打
呢隻王設計幾好 如果佢唔係指定殺人已經廢左班暗佬
大丁啲暗佬要等85 50特動
啲人玩奧隊亂跑 如果唔係個場太多暗都打到藍
同埋頂配光拳佬都有得跑下

剩隻零都夠癡線
同時有無傷/double 6/奧永久增傷+減傷減連擊減異常抗

我酸 還我Uber金就乜事都冇

其實都好難有隻game係做到完全平衡架啦

有暗丁係度 大細超都冇計

如果其他屬都出隻暗丁既物體隻game會仲難玩

十天眾第十一人緊係勁d

我都想
Fa c服過同人鬥撳掣

點解無限咁鳩

而家屌暗屬同屌hrt出暗丁屌到而家無分別

同埋中間暗屬都霉左好耐

而家勁返又要比人屌

所以咪暗做壞左個頭 又唔會削 要其他屬追到前排可以成隊唔洗要 仲要唔知追幾耐先追到 數值又漲到fa老屎忽都得 有咩好玩

睇返土屬啲角其實都極破格
不過同唔到人鬥搶金

我都經歷哂暗丁水劍豪火牛刀 都唔係依家咁 隻泳工口睇番得啖笑 火都識成年唔出新野 暗唔知做緊乜 愈出愈勁 完全唔識停咁

如果你覺得隻game得返跑分咁真係無咩好玩

古戰同高難都係可以玩既地方 已經唔係暗屬打晒

不過係出得慢d咁解

無限如果改到永久buff唔重覆就好勁了
開完buff用賊王3技食大招變超藍

之前都狂出水杖 隻隻都水杖隊最後一塊拼圖

咁講呢啲關係限左唔比其他屬玩
但你心底裡都知道如果暗有份玩係一定冇得鬥
始終個心理上唔好過

問題係隻隻都垃圾

係 屬cut=5屬最後一塊遮醜布

咁係睇你打咩姐

目前環境要獵金係唔夠暗打都無計

大巴太舊 阿卡夏比暗屬用天司

大丁用丁隊都有得打不過冇人氣

佢當初出屬cut都係想各有各玩
依家又出埋啲競爭打金本

獸王把琴

唔打金仲有咩做 我都好耐冇打其他野

好在我6屬方陣咩打金都唔關我事 日日自發兩隻巴等運到

攞隊暗方出黎毆咪得

電莖咁爭入場再電莖咁搶1m
4場都無個藍箱既話我去fa u唔好

大家都無藍箱咪幾好 唔知嘈乜

等緊打巴布

六翼已經打完

依家暗隊勁到暗撚都打唔到必藍 我都覺得幾正

嘈入場爭既資格都冇lo 好難明咩
人地屎眼都有得屌你波都冇得渣

大丁算慢啦

真 我用2018水方隊去打都打到箱

所以好公平

仲討論阿卡夏感覺傻了

獵金既感覺到底係點

高難真係都公平咩
6個暗拳王連3分鐘打死一隻路HL

打大丁咪算
大巴依家冇人打
阿卡頂配都打唔到藍

三樣都有打 都係無金

大丁d場咁慢

我係咪係共鬥大巴見過你

應該唔係 我垃圾點打共鬥

而家覺得慢好過快 怕左班打拳狗
丁85up果d我入都唔撚入

原本未公佈個機率個陣打牙卡都可以用奧隊慢慢玩
鬥快好戇鳩

睇時間 我有時夜晚都入去twitter打拳

太多人打拳果陣我就會轉去打丁

換左個新keyboard 希望可以搶到藍箱

唔係車速 係場太少
丁大部人都打夠分就走

換埋隻滑鼠，電腦快兩三成

記得，換mon先岩

我無速刷丁隊 通常做清道夫
少場d時間我唔會打twitter

D人抄我 明明以前成班rambo狗 依家跟我玩拳 笑4

D暗拳狗十個有8個打大丁唔夠分就中曬gamma ray真係完全未驚過

明明都係光拳佬天下

屌你牙 又唔見你教我打金

仲未有尼亞
冇得打拳獵金

成日拎最垃圾既水炸下大丁爽下 見到d暗拳狗落左25%唔識跑就好笑

その目だれの目

嘩屌入錯PO
依度竟然有人認真傾GBF

我認真player

我輪盤player等梗紅毛哥再臨

想問下
大丁既藍箱線大概幾多？

15字頭

我用完sa姐23都唔識打

140

確定應該係一樣155不過多數14都算

應該都係咁上下

通常14都係打多下理撚得佢

有冇人想入團.....一個位....

有。。。。

想問下
新手2.0畢業、終末4突之後
係咪除左抽武轉主神盤之外已經冇咩途徑可以再提升武器盤？

方陣上限係咁多

咁係咪畢左業就冇需要再打果隻2.0？
定係都要去打頭

打頭 成日要用

別皮

有四路1貞槍1諾亞短
無天司無終托無終愛神
做唔做光主神

中二咪做
我得土屬有天司都5屬主神=.=

乜都冇又唔夠暗打 整黎做乜

乜都有都唔夠暗打

乜都有可以感受下絕望

我再唔講多d野就冇機會講了

樓上全部拉清單

永遠懷念牙法

已經習慣左2.0系統

懷念渣屎忽

賺左幾錢牙

賺乜撚

個account

一個靚女處

處先不好屌

Kary幾好屌

屌你老母

沒有牙法的第一天 - 雨

Ho lun惡

你啲閃卡點

咪食飯拎

mk

想問如果玩非暗背水
如果落丁會唔會放埋death召送佢走？
定會由得佢打少隻？

廢一召一角 你想打咩關用?

諗梗古戰打牛點會有效率啲
（上次水古未夠成熟打落有啲慢）
盤係5樹枝丁劍盤

咁你刷夠7把樹枝用天女

其實天女有咩好處會好過摔角？

你打牛咪泳丁背水+天女槍3連+濕婆

我槍隊唔見得人，冇羊冇濕冇潔
暫時背水係用2隻必3+氣球 （T姐+10姐）&主角摔角用3連技打2輪普攻+1T奧⋯諗梗點轉去打牛，定用返伐木正攻唔用丁好啲？

打古戰5杖at刷肉咪算

唔at點打肉

點解要打肉

再跌多3把椰子樹就有2把滿突

而家唔使5都得 上次見到3杖0鍵

沒有金 咩都搞不到

突然用vpn玩gbf會唔會封

我都想大陸翻牆仔死曬

方陣都做到0鍵

有無大佬帶我巴布

睇少史上最強方陣

我驚不停轉vpn會被ban 都係用手機玩算

長開住=唔洗轉

不過我其實係想講打hell
牛已經準備左1T

準備星期一比巴布打柒

dwbb

是

幾時出十禍絶傑

有得打未

-1

你好

出未

個團長再唔生性我都轉團

曲線引人屌佢屎忽吧

我諗直線黎

出未 雖然出左都可能唔夠打

帶我打巴布

5 突效果係2 技解放主手，唔知係咪得一個效果

煩膠bb

帶我未

媽的貢丸

唔夠一日就solo
.gun

比路易打

帶我

我三椰都得

我D老婆太給力了

開場比我拎稱號 差幾隻

同p狗打左 聽日先

帶我打

你開場

太低LV同埋唔同暗器佬係咁比人踢

アシュケロン火屬升火屬計唔計屬性變更？

啲街場好睇運,1場起碼兩個傻鳩掛機/冇睇過特動
250樓上場都有

計
啲英雄武係要做到可以轉屬性個層
唔係要轉屬性

班撚屌限到260 270都係唔識打

唔用暗器275都比人踢

光劍豪勁過暗器佬啦
雖然劍豪入高難度 睇到都覺得on9

一爺終終要點先勁

謝謝你

我唔會掛機

我剩係會幫王補血同理超

我幫唔到人理超 次次d人都打埋我果份

必得買邊個好
暗最有潛力變哈總人但要賭中仇閃先有用
水火幾隻強角強武都冇但我冇咩條件轉章魚人阿格人

你中到想要先算

呢隻驚得暗屬

莉夏很好用 是婆

水隊有 D 好高分但唔識配隊
Lily カリオストロ 泳龍 都勁
但我一直用尤達 Silva 軍師
而家試緊 Lily カリオストロ Silva
仇閃子好勁好好用，暗隊即刻勁咗

低LV就是原罪

尤達唔係打牛好難用

6月時間表係咪應該今日出？

6月1先出

原來係1號先會出
想知古戰前2-3個期會塞咩入去
希望有四象俾我換戒指

係，我婆

有冇人想入團 有一個位
10億 睇情況30

最近巴布場間中見到啲咩暗拳佬,水杖佬呢啲鳩屎野
收下風先法國nga有班低能係到教人玩騎尼玩法
仲要教人賣人賣夠2隻換2隻賢者出黎

賣人都合理
暗拳佬企到30%打死都合理既
正如我光劍豪打都唔多正常

支那仔完全係到教壞人,掛機爆發炸貢獻,就真係以為自己好有貢獻
仲要擺上網教人打等人覺得自己好威水
等啲傻鳩冇睇過特動以為抄隊easy打
街場預左有人特別廢或者掛機,仲要玩花式打少件
自理到成段唔計,唔識玩好地地開隻職打足成段都唔得
就算玩炸彈人冇失誤,都搞到其他人前面辛苦過

雖然我見到立即走,估唔到有啲場主初見或者放置都有人敢入去咁玩撞手神

N支A係咁上下

街場見到暗拳就預左炒
前邊個個企係到等75 60 50
同埋我真係唔明
點解要企咁撚耐
要企咁耐 暗拳做到既野 我光劍豪都做到啦
格硬無敵炸 奇撚再無敵炸姐
我究可以諾亞無敵炸
就係唔撚明暗拳都唔踢
踢光劍豪

光用暗器 oc又存得慢
傷害又唔高 係咁扣豆唔解試練
用劍豪keep住隔T炸fc 50 50咁存
仲要岩岩好隔T解1000萬試練
都唔撚明點解要踢

睇N支A學野先

風劍豪得唔得

可以隔T滿fc咪黎 未用過唔知
我係第一T 比即奧貞
第2T 主角3動 貞2 卯月1 解30hit 之後全隊滿奧
第3T炸奧解1000萬
第4T貞2 卯月1 又全隊滿奧
第5T炸奧解1000萬 loop落去
硬食75 60留奧解1000萬

打左幾場覺得用光劍豪直頭mvp
隻垃圾太少血搞到好易入cb特動用其他職輸出太高阻住人儲奇撚 光劍豪打幾t就企得又解到75cb 自己跑到落60都得
唔識打果d先會屌人用光劍豪 我要跑用io炮炸到大家一齊炒車都得

最撚on9係 我入限暗器佬場比人踢都正常
入巴布理解者場都踢
我真係唔理解佢理解d乜
係依關野我諗唔到點解唔用劍豪

因為佢唔理解

其他屬唔講 光唔入兩把貞槍
光點撚樣存cb 分開炸奧10 10 10咁加
存得黎都打到落50
仲未計依關得30T行
維拉斧夠多依關野 劍豪完勝

我冇貞就咁用處刑打

貞都冇玩乜光

我乜都冇

我做工具人等人打

7億都太少血

6個人 個個解一千萬已經6千萬 75前要cb 即係一人兩個fc 唔計紅技同中間果rd普攻已經億2 好多血？

拎完30場稱 岩岩好59粒收工啦

我淨係覺得呢隻野好撚硬
唔夠啲必爆佬打

用光劍豪打唔到1000萬

維拉斧+必爆幫到你

協力有破防可能得，單人打唔贏

玩minecraft

我的好朋友阿M 見字請聯絡我
很想你

唔洗必爆 4槍2斧隻g塔都3百萬一下 痴撚線

得一把斧 打完依關垃圾關 有少少想突多把

但係凸完都係冇乜用

終於有金蝦sticker 可以祝福人出金了

巴布又幾好玩

我行2下就無左一半血

我一行就死飛刀妹

我夠膽講係水屬既天下

你又攪事

2d=on9

冇水屬牛刀姐 一開場啪啪聲打落去加無限slow 重力自給自足都贏能曬 街場d能樣唔帶重力既

真係越諗越勁 連垃圾水都過到既關真係totally no mood to play

駁唔到 我入到場明明90幾%
開完技隻野變返100%

比你地發現左我躺

我一直係到問上帝
點解我咁勁

有冇人用ANDAPP玩?

呢排用CHROME玩好撚LAG 岩岩試玩ANDAPP順好多

但係好似用唔到上一頁有冇大佬教下點用

因為CHROME更新左個新版本
同GBF有衝突
轉第二個browser乜事都冇

咁你用緊邊個?

CHROME

打巴布果陣仲撚lag

LAG撚到想打爆個MOON

用ie玩試試

巴布打完

lag完隻巴布死左

呢個世界冇上帝

訓係度就羸點解要我打

出夠火屬未

想要馬騮，今次落井定遲啲先

Pickup普池同拉銃好伏

好，忍手 多謝提醒

成個6月冇半減，想死

半減不嬲唔會係月刊講定

可能無啦啦出個人數興祝

人數興祝唔講都唔記得有呢樣嘢

究竟3 妹算係nerf 左定buff 左

Buff

有咩場合會use

轉世

踢罐

dwbb

bb

中野四葉

？

中野四熱是狗

老咩同意

次次棄幾個月之後就想再玩番，無限loop

勁arching

睇黎你m底

再唔能出金比我我考慮走法清條路

今日又種左棵椰子樹

無驚好玩

使唔使次次都望PO

補左金
金金！

即係gay？

摸人屎忽

別出賣香港

跟SS機 有冇人想入團
GAY果個走左 個團冇GAY佬 唔洗驚

搶人

送比我

想換番錢請個FD食飯

幾$

你先啦我辣殺團

有咩先唔先 呢度邊有人

懷念牙法

不了吧

唔好好似sss咁我叫佢收我,
佢又叫我自己搵佢團長
收齊人唔難啦

我咪團長

是其是,非其非

啱

無屌一排,GBF PO做乜好似少左好多人...

BTW 火狐做乜9 CUT 劍

Gbf有咩好傾

好似係 你岩

冇輪盤冇計傾

友情測驗

終於中左火神石..3年啦

明就明 唔明就唔明 乜能野叫黎明
收就收 唔收就唔收 咩叫搵我團長

Skr Skr 🤙🏻

有冇飯錢價公廁BD

廚魔價

母豬個邊既特典好撚唔吸引

麒麟召喚石打Normal
定HL好d
唔想要黃龍.....

hl,掉寶流
冇記錯nomarl要紅箱先有

好，thx
發覺掉落好唔平衡
天使環永遠得火屬缺

牛皮牛皮

呢到曬命會變做空氣人

dwbb = =

好耐冇跌過依舊屎

禾都想試下 次次我都冇post過圖就知我係非洲人

普通十億團收人 一個位
有意請留言

=.=

我睇緊海貓鳴泣之時

-.-

個名抄寒蟬 個作者咁都唔吿

想問下新手有冇可能刷到黃龍召 除左換個張

換金印再去共鬥做一拳仔
之後就睇你運氣

打黃龍定黃龍麒麟好

雙料

好的

擺粒金響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒金響度…自命清高咁笑人

試過3車 一張召都冇

想笑人

想問如果正常都唔會有M(大概幾十萬分）
雙輝夜就萬零至10萬分
係咪都係照用雙輝好啲？
試過雙輝成日都好少箱

點先有得打四象試練
活動page唔見有

1T Solo 20ap raid

冇紅箱姐 金箱都會跌召 關野冇藍箱仲理乜鬼分
你想打多d銀波金波先搶m

1T solo EX難度？
打完得proud

想打多啲金

我以為你講P關
咁你講既試練係咩？
Ex+? 打夠輝就會開
MA就一場就夠

想打靈寶換技能書
要proud先會出？

即係要勾玉？
中間banner 用符打果幾關

換咗符就有

有冇人分享下點雙輝夜姬打黃龍麒麟夠分?

我開丁暗背水普攻Re*N
不過最多得10萬幾

兩邊都帶輝夜姬召石?

呢關冇夠分呢樣野=,=

冇頭6 冇分別
Btw美點雙輝仲想夠分想太多吧

係

我右代宮本明 有冇人想入我團
有一個位

皮強入

猛將

咁大獲

原來咁底機率
我跟左車自發果場出左隻黃仲諗住
每次一隻可能突得滿

一車要打16萬輝好鬼貴

Shit,望真啲係20萬輝

點解gbf 會變成咁...

碧藍幻想界潘鳳

點解我唔明上面講緊咩

禾刀5明

總之打寶流 黃龍奇能場 唔係單頭
唔洗打貢

就最易出

明就明 唔明就唔明 乜撚野黎明

冇得玩了

被bam了

脫苦海

場場包尾都成車召咁出wo

我屌你老

三妹又話buff 左

實情nerf 撚到用唔落手

My 三妹

好能勁

想當年9隻奇撚都冇1隻黃龍

這就是闇暗幻想嗎

不是吧 之前用都唔會用 依家都叫勁過普池ddddddd

望下隻d天，再望下3妹

D天普攻破百萬

2金三妹 斧天人

日日都要用喎

成年冇用過

紫騎點打

入到15用索利茲打佢24hit 再爆佢fc

個盤太廢打到連續傷害檢定就收皮

@企

除左轉世仲用咩3妹

咁天上應該唔係俾你打

串撚到
sorry囉

300萬開2個技傷平a 700萬開fc 1000萬開大波3技平a 1400萬開fc 1800萬射提
鐘意有赫刃可以skip 1800萬由得佢1赫

我咁打 應該無盤廢唔廢既問題
唔齊角就慘d

p都過5到

等埋泳衣新限我訓係度打

幫禾打未

個水天上都係琴日先打反正打完p都夠3粒 急黎做咩

唔玩新野gbf有咩做

唔想做咁多野 平時活動玩一粒鐘收工好夠皮

天上都係一粒鐘夠皮

你土天人唔計

咁勤力, 我清完每日任就算

光天上點打
冇5

轉左土天秤之後發覺幾屈
之前仲有d後悔整左愚者

咁勁 點跟

好多土天人

P擋撚晒堆特動比普攻磨撚死左

22637801
求泰坦同猩猩

屌屌屌屌

想問應該優先換新四象武器
定係打靈寶強化舊四象?

火銃>其他

已經換左火銃+4把舊四象
宜家唔知換咩好..

換黃龍奇能章

謝謝

想問黃龍有冇複數需求？突滿之後出突左隻唔知擺定碎好

正常1隻夠

想問下mobage個電話認證點樣解除/轉其他電話number?
收完AC先知個條友如果認證咗日本電話號碼
廢事比佢事後有機會拎番AC
mobage設定個到又剩係得SNS連攜,唔見有電話號碼設定

好能悶

電話好似冇得整 但係佢要拎番個ac好似好多方法

唔係掛

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

有冇人要入團 有一個位

up

有冇ching覺得有得fa簡直係將gbf推上另一個高峰
以前我都唔會特登走去清bba關😂😂

55 將古戰推上另一個高峰

講起又要打古戰

啱啱睇完動畫，家下先玩會唔會太遲？
定已經就執？

邊度收返黎既ac

應該就執
睇8591 十極4神都跌到2000港紙咁款

十幾萬人玩 點執

營收綜合打柒fgo
可以點執

十幾萬個十箱玩家

果度已經係超努力 計埋普通廿幾萬吧

每次打七萬位都叫晒春，可唔可以再少d人玩

火擊滅打左2晚出左2新召3刀2斧
好似入左easy mode咁打左陣就收得工

好勁

唉 聽日kmr又整隻唔知乜鳩 make fire great again

紅騎

其實無人想知你幾好彩幾符碌

你應該要反轉棋盤咁諗

好耐冇出過暗限

聽日出了

擊滅都好曬

唔計浴e 4年冇泳裝了

好悶

曬金

金都好曬

冇左法ching gbf也沒有了意思了

我紅字真實

如果拎D銅銀月買粉會唔會好ON9 得返千7 粉好驚唔夠用

草你馬

會 唔好換

咁點樣可以多D粉

玩耐d

依個建議好

刮刮卡

十天剩返 1245未終
手頭上有一塊金，點揀好

留住先

遲早都要終晒，諗住早整早享受
金留住唔用好似冇意思

me too....
果陣個心態係諗住一早終曬佢
d金就可以free曬出黎用 個心安落d

都唔知幾時先再有

你咁多金點跟

等多條金
想玩水終1,4
想玩光終2,5

如果以打法為前提，係咪4好d
水方陣（5特法）

下年周年

火擊滅打左3晚出左0新召0刀1斧
不過一早打齊 fa左陣就收得工

強

謝

水方同打少個冇乜分別 話知你齊角

擊滅戰差90個金剛杵
其他都齊
應該自發multi定ex博hell比較好？

Ex

謝謝你
新召石換最後一下好貴

冇用

應該有排用
小弟未有更好的

有入場我覺得host multi好啲
拎埋m有1.5+0.5出裝/召
我9成都host出

新召垃圾黎 用黎做乜
冇濕婆咪自己火方組人濕婆都唔用擊滅垃圾召
建議清唔好哂時間

有冇人掛呀格比我++

垃圾又未至於
技傷高、開場用得同cd短
算優質免費召

不過打齊料整晒武都0drop就唔好晒時間喇

裏面最勁係5

我

基本上新手難獲得
中 後 期玩家用唔著
好心佢換既條件唔好咁苛刻
太雞肋，5特完把斧就冇打活動

想要5次勝利稱號

5整左
打錯左，係1234未整

2就可以自發大巴
4就可以打法
3就可以踢罐

訓係度等人帶

剩係打過野場
超越者都打埋出來

痴場痴到超越者都係行動不理解

ching想問下課金召石其實點突滿
金剛晶好似勁難攞
相同又難抽

一係錢一係運

金剛晶靠古戰/送，A 團基本上一次古戰一粒
遲d好似會有古戰以外勳章活動

其實新手有方陣4特夠，宜家周街濕婆
就算其他屬，基本都係方陣x 屬 / 方陣x 方陣
抽到120屬都唔好特登浪費金剛石，戰力唔會有好大升幅
金剛石留過轉世用最好，轉世放sub個增傷仲大過你滿特屬石
除非抽到巴哈/路
呢兩個召4/5特基本上咩屬都長注

我清左轉世倉突輝夜暫時都仲未後悔

係咪要過巴哈同方陣HL?
要靠人救援了

呢啲放街唔黑仔都會有幫你收

之前好運抽到巴哈
但都係冇石突

救援好快有人打
只要唔係巴哈HL

巴哈重複可以食，唔會用到第2隻

我都突左巴
不過老實講初期爽完
後期齊角齊盤會冇乜感

好似我風基本3琴3統4突法有猴
用巴哈buff已經唔係好感覺到分別
我都仲未到大後期

抽中第二張的話

Load唔到入game?

係=.=

大bam周

黑人問號

垃圾驚 我未清bigbar同ubar

唔急啦，慢慢來啦
新手至中期個段時間我最享受
Solo 到normal マグナ已經好滿足
玩到100先開始睇攻略先發覺亂食左好多黑鋼/金剛晶
宜家雖然唔係top
但都好滿足目前既實力

400抽
155SSR
無十天極 賢者 差光普召其他都有
大約賣到幾銀

咪玩啦
我GBF十大後悔事件一定有啪晶比巴/路

新手睇依個PO自已睇路

我十大後悔事件係啪鋼俾垃圾冇同啪晶俾亞古獸

我泳盾換錯神盾

垃圾火必 我屌

我隻隻召都啪的
之後抽返10隻返黎

唔啪啦 垃圾轉世又食你十粒 點夠用
想退藍皮

我神威劍啪金

我提豐都啪晶邊個夠我勁

兩隻滿突提打BB 幾狂
教我三隻牙古有咩用

我8爪魚

我都做過

仲有以前L武未開終突個陣拆AK拆牛刀

我拆左波同垃卡 好你少少

想問 event 5凸六道斧定換斧加劍4凸好？

5明

有能力就打齊

個帳係好前期開既號，無刷首抽，無新手福利個陣，剩係每日登錄，個陣送左好多野
之後無聊開始玩個陣，十六夜刀食左3鋼，雙屬統食左兩鋼
仲要放係方陣盤

無後悔啪晶俾巴路
等到抽到重複，不如早d享受

我覺得冇時間就斧劍，
終終解好似剩係加13%血同白值

神盾短好有用

5凸要成40粒金剛杵有 d 難搞
希望 last 兩日會跌多兩把武器啦

Rich

我都試過亂啪鋼

我啪4條金做光傻鳩

睇下呢兩日夠唔夠運先
隻召係咪無乜用？暫時得隻0凸

唔會用得著.
巴打如果刷單人輕鬆既話建議刷單人關卡
會出特別關卡
特別關卡會出2-3個金剛杵

日日清 Maniac skip 120 hell，見到 120lv 以為好難打，因為之前四象打唔贏 Proud
不過一日得兩次
有打 multi 同 extreme
咁我都係打多 d extreme 駁佢出 hell

都係咁個個都係咁打係場次同時間問題
人地一技一關boss 打一次就完
你要慢慢打 你先會覺得刷左好耐都未夠料

後悔啪比水

單人關卡點都快d
Multi要等救援+金剛杵掉落感人
不過刷金頭就一定要multi

但自發multi先多drop
刷ex要用美點雙輝先易少少drop(雖然都難）

新手第一次打六道想死, 而家仲差五十幾個金杵先凸滿召喚石同武器

整武器先

武器整咗喇, 宜家差召喚石

冇用 唔洗特登刷

新手整到武已經好好
我第一次六道係土水
打到想死先拎到滿突土劍

想問黎sir仲有冇位收人

未有
完左今次睇下有冇人踢

咁book定先，呢邊有3個想搵團轉

咁陰人

古戰前一日先見到團長話有事變隱居團
今次唯有再肝啲希望夠最少章換晶

冇羊冇阿伯冇5突路巴布既方陣點打肉

背水TA濕婆

.gun

正常要有既裝齊既話
普通用機工都夠打啦
問題只係要幾鍵啫

太慢
用雙劍4+1先得2000萬

方陣人仲要未大成
有4+1仲唔滿足

傻先玩暗以外

用泳丁廿秒一場算

依家有1個位

暫時book住等古戰完先轉
謝黎sir

卜左

黎SIR好野!

國安法殺到

聽日玩mbon 放棄古戰了

預選請左假

點解4槍2短1斧滿血開奧打巴布得150萬
玩暗了

仲要係單人果隻

我16+1先打到牛

8+26

我家下升到去rank101,刷方陣武既話,每日係咪打方陣hl就得?
定係都仲要打埋方陣ex?

突然有逃兵,得番29人

想俾水當打左

有得打就打曬佢, also farm 技肥

打到2XX RK你會仲打緊方陣EX

我無打好耐 半減都唔打

我唔夠武碎

仆街kmr減完古戰箱搞到無晒技肥

第一次打古戰
如果要換哂六屬既四天刃，總共要幾多個箱？

依家四天刃冇用
唔好睇啲過期攻略

好,咁我直接簡想要既十天

最好揀8仔for下次古戰

我火方1鍵牛,勁唔勁

想不想學

是攻buff！

不是,攻buff只是令成功率提高到99%

勁到

往死裡打

想G

0限盤

雙劍只開叉電技
飛哥
雙基
油柒佬

巴布斧我都係出番去打牛先

任打嫁WO

冇20技唔敢拎出黎比你地笑

咩人先無20技

ME廢新手,無謂害人

卿卿又曬

0限武點曬-.-

打六龍都夠整把15技啦-.-

天星器抽夠4把係咪可以轉第二把呢？

5系

4把只係夠換隻人
要終就要8把/44把
8把用三金，44把用兩金
然後金好難打出黎，換既都有上限
所以最好44箱咁整

第二次打古戰場, 依家先20k 戰貨, 希望完之前打到44箱

同埋新手想問下, 依家如果風屬性角色比較多同武器盤比較齊, 十天眾整七or九好? 定係整其他

隻隻屬都要玩
最好跟下次古戰屬性整 下次應該係土 整8好啲

ok thx

但係8要終突到先勁, 可以咁快喺下次古戰前終突到咩?

唔知你咩進度 8月先土古正常你打齊天星器就得 大把時間搞
新手我諗都係卡光龍撚同白紙同星晶碎 你望下自己幾多存貨再決定

想問下幾時先有95/100/150raid打？
而家算係本戰開始未？

今日interval
聽日後日95 最後2日100＆150

今日休息日唔計團分淨係計個排
聽日後日得95 最後兩日開晒

唔該晒

唔洗同我客氣

好
係咪會派幾把牛刀俾我打古戰?

如果我唔夠之後既95/100打,係咪刷返牛會好啲?
家下90都要打好耐

牙企新手之友

放團

黎羅浮山拎

thx
應該打唔到咁多箱
整一隻都好遙遠
即係上次 event 送嗰隻想終，都係一樣要打44箱兩金咁樣？

屌你ON9團唔撚開團BUFF打撚

休息日打咩gbf

我要清方陣

上次送個隻打40箱就得

原來之前 event 送咗 50 粒天星之欠片，所以要多 50 粒就夠
但係 40 箱都好遙遠
下次古戰仲要係我最廢嘅土隊...

土隊有終解8係兩個世界，加上下次係土有利古戰，終8係最優先

唉，我仲 on99 揀咗六崩拳

六都唔錯，但暗屬太強勁角

咁6就算暗入面都係頂尖既

慘過返印度

光屬終凸 夢回2019

光咁勁

又四勝gel

垃圾團長死左去邊

今日忽然碌左2把未整既天星器出黎

點打100

好撚難打

有冇網出左預算個排分？
而家5億幾團排又冇咩可以爭想做逃兵了

打撚夠未

今次條7萬線低左 感動

我個團差4000萬10億
冇左10個章

係 體諒我中層玩家

屌完左古戰，但台日母豬有成六場會戰要打

好彩我今朝6點起身一路FA一路先手搶左3場1階

聽日就係傳說中既星期五火古
不過都係0

屌起唔切

笑死

得返一粒玉髄整太陽呀伯定倒吊好

倒吊啦,火古完左仲整牙伯做咩

暗拳盤D人係咪正常都好少血??

點解呢個post推得咁慢

因為冇咩好討論

古戰激戰緊點9up

係,冇裝加血奇能弓又會扣血

想同大家討論今日打左幾多分 我就打左成6百萬

600m

Same

係咪死撚左ser

冇

我都入唔到驚

我冇野好爭只打左40萬

訓係到都4勝

勁到傻

勁

係咪最好等有ap半減先去刷十天素材?
啲水用得好快

終於整到第一隻賢者

有理由懷疑kmr條濕鳩加大個轉世劵限制=想將雙倍活動拖耐d先開

我90張轉世飛 唔好開雙倍卷

好

唔開雙倍卷點清轉世飛

一日打一張已經好chur

躺左4日 辛苦團友

一星期一張就差唔多

今次好似咩人既團都四勝
d對手好似比人落左降頭咁

咁我俾人落左降頭

除左有人打英雄未試過4勝

識人好過識打

一日1-2億都係躺

d人好勁
我打足咁多日都係得8千萬

加入我既團隊帶你古戰4勝
現在加入贈送1張黃店現金卷
名額餘2,要求好打的

去黎蛇團你都可以

下次古戰我地決鬥啦
龍騎VS天人(龍牙)

我係世界既破壞者decade

要點好打法？
不過我地有3個人

一個玩左三個月都冇
兩次古戰都打十億

十億基本盤啦

咁我收下皮先

起碼本戰1日1億貢

我4日都打得兩千萬

我垃圾團贏得一場

我琴日都係得40萬

個團仲有一個位 有冇人有興趣

本戰每日3000m-4000m
預選2000肉

黎蛇 sor9 我每日都最低排名我會努力

我輸曬4場

不過禾刀慣左 冇左40個章少少地由佢

你驚名是甚麼

原來藍箱真係有金

有冇人入團

準備緊法桑

個po無人了 block哂

block撚埋你

歪牙

有咩要求

本戰一日一億得唔得

95 果兩日唔洗返工要1億到

咁冇了

5000萬得唔得牙
我個團大概頭一版人都打超過一億一日
最尾一版三千萬，有兩三個混分
想搵啲勁少少既分擔下啲高貢既負擔

跟唔到

平日最多7-8000 萬，少極5000 萬都有既， 1 億真係唔得

快入

fa 勢，唔手動架

入左先再say

點入

想入就比game id/discord id 我

黎sir資助我抽水克露露

我已經掌握左kmr的思考方式 水可羅羅武器看來會有堅守

皮膚黎

13536062

M.O.M.O.#7349

我都係FA勢

邀了

Fa全日都1-2億吧

唔洗出街咩 邊個死毒撚會fa成日 笑撚死我

返工唔係成日可以望, 真係有時間先掛FA

上次水古咁岩有時間先打到傻鳩

勁，我日日都要返工做狗

我要出cos

打英雄可摸耳cosplay玩一日

GBF幾時先肯同彼岸島合作

套野肯完未
睇到4x天後頂唔順

應該有排
套野連搵人漢化都冇

渣咁多次流灘仲好意思講

有得玩又唔同講法

我打你cos

連個故都係到表達暗背水贏晒

我連登火雞哥

我黃金的魔術師

真毒梗係6-23屋企全手打，你真係唔識嫁喎

終於出我婆既SSR

又你婆

大翅膀也是我婆

點解唔係黃金騎士

即係你4左？

羅馬快井

請問下應該開晒十隻十天先，定續隻終突好

三八都終突左所以土古戰應該無問題

開哂多10%奧打牛輕鬆啲
續隻終就好打啲
1234唔終住都ok,910依家少時候用唔終住都可以

Thanks

能不能借我錢井

隻野有咩用

不知道
我今天心情好,射了100抽落去甚麼都沒有

呢隻game好唔好玩?
個畫面冇得大D?

電腦版畫面最底有條bar
寫住Size . .. ... Full較大細

買定vpn玩GBF

零同レオナ 揀邊個好

六龍HL, 又有新武器，終於有d 野農下

有冇賭場攻略

打牌打到2022都未有7777萬
我自己玩bingo跌下升下先儲到500萬

superbingo

Superbingo定金難出d

Poker好玩點
Superbingo衰過打金

我中過superbingo未出過金

都是都市傳說

有生之年有冇可能皇家同花順

你一生運氣已經用盡

好後悔突能左兩把絕拳

Github

比你出到，你敢唔敢玩翻倍

僧兵牛迫死了

手風順 籌碼多 咁咪壓住個對手囉

男清可不可以steam送game比我丸

自己買

有冇咩game好介紹

Ds3

真定假

adore 仲諗住買d game一齊玩
之前買左隻地下城 玩左兩日冇玩

地下城我一個禮拜都冇

有點兒悶 content太少
再係咁真係要玩FF14

Dark soul 1好玩過3
Btw仲有sekiro

除左demon soul Form software出既我都玩哂
真心推薦dark soul 系列（2就麻麻）

2冇玩過
Demon soul等ps5

2啲收集要素最多,又多build砌
其實都幾特別

以為入錯post

我幹你老c

玩哂

玩 識好多人玩 但我冇

2不了
不過sekiro格擋真係好正

音驚黎

熄聲打

幼女靈魂>>>>>>>ALL

打緊2周

ID: 39220176

三小

05432680

黎sir咁得閒連我不推文都秒回到

你幹三小啦

同我打鋼彈未

可以牙

我又玩

淨係樣同身材都無得比

典挽

下面我婆

你屌上面屎眼

今次土擊滅完打得1xeno 1琴

黎sir教我玩鋼彈

打黎有乜用

打土龍有咩隊介紹
跟唔到YouTube啲 隊，無猴無風媽無風神

留七仔二技解hit數咪得....其他隨便

我用魔戰隊打
全部特動開盾
紫色9 4技解哂

主黑劍 觸手+7(未終都用得)
主角帶桐狗嗰技星爆氣流斬+淨化
扣到40 70，連埋7招2技解多段
剩低就slow死佢，slow唔到就guard/土小寶
可以就帶埋淨化召雙clear

算低配啦掛

黎SIR好野
我用狗男女硬食